# Проект для Grid & Cloud Дениса
Прект для универа Дениске

## Как использовать
Поставить [nodejs](https://nodejs.org/en/). Через офф. сайт или через apt-get
Вместе с nodejs, тебе должен устаноситься менеджер пакетов `npm`.
```bash
$ npm install - установит все зависимости, что нужны для проекта
$ node app.js - запустит nodejs приложение в синглтон режиме (то есть на порту и пользоваться этим ты сможешь только на localhost)
```

## Задача для деплоя
Нужно будет в `app.js` убрать `listen` на localhost:3000. И настроить все так, как требуют либы типа `forever` или `pm2`
